[反疤] [地球聯合軍] 巴塞隆拿 vs 祖雲達斯

[quote]

疤塞與狗請勿入post

好波

呢個標題 爆閘狗應該會好滿意

同一年無2次奇蹟啦

疤好勁囉

#

梳唔好意思掃中你地玻璃心

斷腳仆街死啦尼馬

黑哨咪奇蹟囉

祖記入返一粒就好睇囉

反疤先鋒-特警

叫返個柒頭入黎

屁馬

留名反疤

奇乜撚野蹟 唔記得過數姐

尼馬咁獨食 抵死啦

lm

唔識睇字

多毛2-1

唔好侮辱奇蹟兩個字

自己友傷都唔踢出界

好波 疤迷無野講啦

疤狗係咪唔識中龍

保方

唔得 咁佢地咪連假希望都冇埋？

有4個12碼未

自己友死左都唔踢走

蛆個防線真係

球證又食角

d狗殺得性起係咁

corner

尼馬插撚夠水未?

蛆d防守真係好撚勁

Reus

狗咬狗

比話緊黑哨果班mon post疤睇

球球都射去觀眾席想點

尼馬點解跌左落地幾廿次都仲行得走得.好撚敬業呀

今夜不設防

古亞達度回防

屁馬是咪殺咗艾維斯全家

古惑大盜左cup右cup

哇屌

偷雞失敗

特警真係好撚憎疤

大盜練來回跑

快d 入啦祖

自己友都知佢插水

變咗反疤先驅

疤狗冇球證=垃圾

保住後方

快開

嚇撚死

保方保住全家

agger

疤無野講啦

多毛毛差2粒

如果我車條防線有祖一半就好

中腳龍黎睇下啦, 疤狗

巴狗輸硬

入黎先

疤今晚中過龍未

冇掂到

梅西開始認真

屌帥

佢真係好撚FIT 好岩祖記踢

古達度話：我要爆了

樓主小心比狗咬呀

成班都插開啦
要追返幾球唔通等佢起身咩

小花

意式防守好堅

希古恩柒到

球彩台班友美斯射腳靚波出界就話係球王，牙朗尋日入三粒tim

唔同級數喎

疤係要留負皮

大盜今場好博

呢個位

成日斷進攻

食腳位都要黃牌 ?

基亞

收皮啦美欺

轟欠咗佢

場外點票呀你識咩

報復咬人 唔紅算好

正路既

so7 今場好頹下

missi 今日好似冇中過龍

美斯

屌你老母蘇狗真係好撚誇張

Paco

美欺入未

頂多35分鐘

同款既契仔安都要打bench 車真係無位比到佢

的確係祖記佢重拾自信

自己友死左都唔踢走，咁如果對家死左唔踢走都好正常姐

唔好燈

美欺 霉欺

基牙連尼

射咗廿球都有

幾似10年打國米

講話講唔好攻擊我愛隊

對住保方係咁上下

球王小花見保方40歲 專登射出界姐

雙撚殺疤狗啦~大盜今日攻得守得

陣間完場會唔會噴水

小花d把握力

fd底

等球證吹停
班證決定

閘左腳攬右腳

唔知有冇睇錯

世界杯助攻王

小白甩完波第一下回頭望球證

高呀

本身就唔應該再買
不過安真係唔掂

巴黎同祖記真係兩班波黎
巴黎成隊滕雞到 祖 淡定到

球彩台條友係咁屌拉傑迪

當年eto, 依家有丹

好可憐

咁食身位唔吹 頭先基牙就要黃

今場蘇狗有冇出

疤區罪人有list未

球證

我疤最尾十分鐘入三粒

佢上半場話買左疤上盤

追住黎屌

疤好似得1球中過龍？

其實m子打翼係咩戰術
祖冇右翼咩

蛆個防守真係好撚柒勁

有 咬左幾下球證

M子打到翼衛咁 狂協防

大盗冇記錯又係摩佬鳩買鳩放？

唔知以為小白係叫緊隻狗 跟著佢望一望主人添

狗撞狗

想睇保方表演
中下龍啦

歐洲最強之盾

古亞達度根本就世界級, 車仔陣型唔岩佢踢

巴黎lead住四球都踢得咁鳩

球證肯畀12碼味
唔該咪撚黑疤

咁正路唔係禁區附近都等你攻埋呢下先

M子好癲

超冷靜

實在係太熱血

依條防線真係唔怕逗得深

屁馬好波

閘黎

話佢西維爾料

係時候屌兩句祖記黑哨 夠中立未

唔好咁串啦

對中堅好癲
係閘位弱d

屁馬🤣🤣🤣

當時仲要打少個莫達

70分鐘痾煙疤晉級

達屎特根

夾咗咁耐 聯賽夾到國家隊 加上保方有經驗

How many times

仲未紅1件走，肯定黑哨

真係未見過巴唔中龍

呢場豬左都可以拎個敬老獎 唔忍心射中龍

想睇個波入禁區

達屎 笑撚死

五粒

笑撚死

咁都唔吹

又解圍

看台球迷 : 咪撚再射上黎呀屌你老母

墮入情網

影帝

保方後面班fans真係要好專心睇波，點知幾時會爆頭

你唔急 巴就仲急 巴d 打法仲想你滕雞 越滕越甩漏

保方冇晒d撲救 回塘了

今場蛆真係PSG既教材, 點去企啲位, 點去補位, 點去封啲進攻路線

祖記防守型到仆街

我最主要就係想指一巴塞輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反巴的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊巴塞，是巴塞輸波的關鍵！如果不喜歡巴塞的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望巴塞輸波？巴塞這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反巴的7頭日日在咀咒巴塞輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到巴塞打到咁差。
唉！我明白有批評才有進步，但現在的巴塞，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對巴塞的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！巴塞成績下滑最要主原因是反巴人士不斷的干擾，如果他們的不停止反巴行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令巴塞做番球壇number 1！

Give the fuckin ball!!!

球彩台好正！

原來蛆狗主場踢咁耐只係失過1球

基迪拉霸氣到

ban佢 Banjerman

蘇狗又自轉720

基迪拉

谷清

各項賽事？

我頂

武田玲奈 死疤狗死返出去啦

打漏左,係歐聯

會唔會咁癲

靚到

？

想轉去邊啊SO9

飲油

作為車迷同巴塞球迷發覺真是好難係連登生存

滴奶

蘇狗係咪斷咗腳

好似仲要主場跨季全勝

球彩台其中一個講波佬係疤

難分真與假

基迪拉鏟得靚呀

谷花音

佢防守會拉去右閘，冇睇錯嘅話最後係有5個打後

想睇基迪拉倒戈

要戴頭盔

痴撚左線呀

希望快D追番球 等場比賽可以緊張少少

入波未

笑撚左出聲

小花又唔中龍

Messi

我家世三都係3000萬 西瓜到底邊撚到值7000萬

地球聯合軍post仲推得快過狗竇成倍,代表咩

個波呢

小花好波

好彩保方唔洗執波
球球都飛機

認錯人

地球上七成大海 三成係M子同簡迪

堆狗走左出黎吠囉

小花笑死食咩

今場要撲上10幾樓
撲到應該要比人捉去驗尿

輸緊3球仲要猜 慢慢造入去

疤菜連番炮轟

美斯jm9

咁都要射上天！

忍油未

小花？食泥啦

中龍未呀

次次阻美欺登基已經值啦

飯啦

美斯d埋門咁差

吊

MESSI

係食草呀

基亞連尼大力拍手

安歷基

打飛機

球斬波

球王

清算list
1. 球證
2. 反巴
3. 蝗狗

祖記個龍係月球？下下飛機

小花
真球王

美斯個球黃金chance

好彩miss

美斯都係破唔到魔咒

保方難得派膠 仲想睇m子護空門 點知一個大飛機

又唔中

小花d出波

斬波都冇埋

美斯今場唔識射波？

打街波既話 保方rip

小花好波牙

小花底線傳底

球迷心諗又射上黎

底線傳底

美斯底線傳底

咪撚再射上黎呀屌你老母

幾多球藍天

丹狗要換啦

𢦓隊返去食屎啦疤狗

好撚勁，屁馬係條防線面前撚波好似on9仔咁

中龍未呀屌

咁快12版

小花發脾氣

Lol

messi again

懷疑d波比人做左手腳

最衰都係希古恩 搞到我地美斯又飛機

我笑到停唔到

證明全世界逼害巴
最撚憎巴狗

痴線看台班友執左幾多次波

不得了

d fans 出局都咁開心

仲話保方好勁 都唔知有無救過msn既射波

成班死疤狗係到哭喪

條垃圾本身就係ON9仔

看台d疤迷塊面黑撚到

觀眾席啲巴迷唔知開心定傷心好
班球員成日射個波上去

要求check 波

16射1中

個版字有D似個碼字

保方：我想踢波呀

大盜

救命 好辛苦

都係入唔到

西瓜恩好廢

換恩沙基或者迪比亞路啦

小花憤怒了 後果很嚴重

有咁既防守力既隊得馬體會, 車仔同獌可以比下

你估你洛賓咩

睇錯做12碼

肚痛

籃球數據黎？

連小花都睇唔過疤迷既所作所為先用飛機去屌醒佢地

前面3個尼馬算係最有威脅個個啦
郁d就跌 跌跌下話唔埋真係有12碼

咁都唔入

屌你老母死開啦 之前係阿post仲未搞夠事咩?

車？我係車迷都唔敢講啦屌

咪住先 獌?

車仔同獌????

身為曼迷都要

死撚開啦

迪比啦

屎都瀨撚埋

保方：我唔想扮跳呀屌你

西瓜今場好好 邪撚住哂小花

條友又9up , 一早block 左

一陣佢連入6粒 破埋你牙朗R聯入球record

哇 差啲

14 attempts好撚多呀

保方心諗我想撲下波都無

唔好玩啦，曼聯一個屎波零都嚇死你

獌防守=蛆

咪quote條on9仔啦 一早block左

車勁既唔係後防係Kante

1月打後未cs過
利申：軌

你老母喺12碼畀狗屌緊啊

Dybala撚狗

西瓜腳軟嘅秘密

ng sick ball so ching

差啲

球證垃撚圾
偏幫蛆記
無理由疤仲未入三粒

Dybala

今場巴班人唔識射波

都話巴塞地球上最勁架啦

你睇下 號稱龍門長青樹既保方連波皮都掂唔到

右上看台阿姐食左幾多球波餅

蛆仲有咩防中？

一扭三

射唔中

七傷拳 傷人傷己

外星人過唔到數？

傳乜鳩呀

袓前場係拎住三粒先輕鬆踢定一路都係咁
佢地個節奏真係好慢

wo

地上最強所以要係咁射個波上月球？

無賣柏度山齊士法比咪好囉

08 年果隊曼？

西瓜

希古恩廢到

啲巴迷真係慘 入黎睇住啲人送個波過黎

馬殺

屌奶星network唔好呀

好撚hea

戴巴拿好有星味

希古恩

發現到反疤推得快過疤區post好多

夠鐘訓啦

疤狗籌好旗過數未

西瓜係咪廢撚到咁

西瓜做乜撚

whoscored 數據
17射1中,點撚樣比你贏呀疤狗

Show Blocked User - 介賭介唔到

星味真係有樣睇

你老母呀

咪撚quote la

屌 西瓜幫人解圍

西瓜致敬美斯？

好想幫佢含

唔好理佢 佢成日係即討搞事

訓曬

咪quote條ON9啦

好想俾佢屌牙

西瓜傳波果下真係噴左水

地球聯合軍

證明左太多球盲

估唔到仲有人未block 條撚樣

又靚仔又好波

未來是佢同基沙文的

換啦換啦

1:0 就出線架啦咩？係就吹大D依家5：0啦食屎狗

反疤是人類義務

條友係阿區老鼠

Block撚左好耐

咁你又quote ?

祖快啲入一球 等疤狗did it啦

換走dybala

準備加時

對車個場咪係囉

球證亂入數 我巴有乜理由1中龍 黑哨

疤狗打高波係咩玩法，明知你d人侏儒咁就咪撚斬啦

西瓜用心良苦 佢咁做係為左美欺大佬好過d

比疤中一次龍當贏啦好嘛

我係疤球員眼中見到既
係希望

做乜換走大巴拿

開始拍大車

20分鐘要入3粒
今次班巴終於出唔到黎了

疤仲未過撚贏到

下半場好悶

u also

會唔會換走dybala係劇既開始

巴沙利

全守

出埋巴沙利打5後衛

介賭介唔到 過疤post 玩啦
一定重過引啦

點解唔係換走希古恩

應該無力了

大巴

好靚仔 dybala

u also la david jai

駁唔到

意粉防線

加時邊隊蠃面大啲
仲和緊，好緊湊

換個高佬打532

差唔多啦淨返15分鐘 入多個df

又插

又想12m?

仲加時疤反杯啦

收起廢事傷 疤狗無性

So9 d戲真係

插水了

蘇狗

西瓜/左閘換馬殺

又話碧基係plan b嘅

疤話要幾分鐘入三球

蛆守得黎唔亂 又打到反擊
呢下好難做到

希望大盜完場前入番球

蘇狗呢下自跌真係好樣衰

冇呀戇鳩仔

We did it again!

蘇狗插撚夠未

88分鐘先 ching勿心急

蘇狗死撚開啦

準備3個12碼

插班生係差d

So9痴撚線

咁唔滿意 去咬球證丫笨柒

疤狗： 唔通又要88分鐘連入三球？

So9

肯定係地上最強，已經練成左欖球射3分波玩法
加時你蛆入極都係計1球，疤係計3球

抵啦

有撚犯規咩蘇狗

烏母迪迪都係新生 所以冇吹 好心比影帝啦

So9跟影帝學下野先啦屌

中槍？

WE DID IT

D疤狗又插水

如果我係佢地，我都有個希望
希望快D完場啦，都輸左九成

幾時比黃牌比蘇狗

狗改不了吃屎

祖記有人跌你繼續攻嘛
而家你有人跌低咪繼續攻

估唔到體育精神喺球證到

球彩台反疤

換馬斯係咩玩法？

我76:40 delay左幾多？

羅白換馬斯？？

疤狗D人HI下就跌

Umititi

big gay 唔睇下自己陣中有呢種球員 有膽四圍串人真係那來的勇氣 成隊都一心靠黑哨

疤要入戲喇

做乜撚 又插

40秒到

UTT呢下有foul?

岩岩球彩台係咪話拎個喉嚨撞落去

個囡囡都幾過引

巴塞演藝學院

大風

So9 入學咁耐都冇進步

入馬斯 解放biggay上前？

要入祖記波真係好難

中槍啊

Big gay又打正前？

兩分鐘

so9又重現禁區跌必有12碼既演技

等睇最尾幾分鐘表演

上看台

隻黑鬼D戲 踢多幾年進修下先

而家仲剩番十幾分鐘，只要我疤msn鬥心番黎，加上小白碧基認真番，追四球不是夢

留力

系

唔怪得等左so9插水咁耐

保方好波

咁都救到

假分

想睇表演

基阿連尼真係好勁

Big gay推上去都係得一個高佬帶住幾隻侏儒冇著數喎

要開始燒味

基迪拉睇唔到後面有人

迪奶

保方 : 終於有波到 呢球easy

屌

Buffon

祖10分鐘入多粒收巴皮啦

可能佢有大撚把錢
plan B 立即科水買個冠軍返黎

痴線佬

保方 心諗:我掂到波啦你老味

保方: 屌 等左成晚終於有我檯戲

泥馬

全部都保方

巴今日D波做乜撚野
可以射既都唔試下
唔講以為嬴緊3粒黎踢

笑撚死我

EASY EASY

保方等咗成粒鐘 終於摸到下波皮

尼馬

呢球好靚

隔咗咁耐終於有波掂

越左

好撚搞笑
班巴狗斬乜撚

看台球迷表示終於唔洗避來避去

比佢呃到

保方：上班了

保方:我想救波呀

呀鵬唔知半場無越位？

球彩台唔識波，過晒半場冇越位

中鋒越位

話過就過

矮撚玩燒味

比球睇下啦

達屎出得咁快嘅

十分鐘後下班

保方：Give me more plz

疤迷好開心

你幾時死

係咪得我覺得古惑大盜踢得好

想助攻

西撚到

點解球王唔自己入波 蛆呢d垃圾又唔識過數 快d表現反cup

其實係咪精神病患者

大盜被換出

疤狗準備好噴水趕人未

佢係踢得好

利文拿，再加個防中

又差啲

安歷基氣定神閒

古達度

疤迷俾小花顏射得爽唔爽？

唔錯 係西瓜接得衰

ready！

今場最好啦

建議咁多位巴打block咗 介賭介唔到
條友專報假分

信都寫定左梗係

利米

收埋大盜了

大盜今場

換走大盜

都跑左好撚耐

dani真心麻麻

大盜同基亞連尼邊個mom

重有幾分鐘就在表演睇啦

最後5分鐘, 與疤作對注定失敗

等睇完場水舞間表演

都爆左好撚多段

今日係兩邊翼跑動屈晒，m子大盗

80幾鐘
要禁制了

射得咁衰

我疤六七分鐘追三球，加時熱血反勝

表演時間到

球証ready. So9 ready

祖守起上黎真係唔係講玩

3分鐘3球冇難度啦

文拿

好驚

睇表演

球彩台笑死

點解巴個領隊仲咁冷靜坐係度
尋日安76同施丹都企足90分鐘咁濟 好肉緊

準備紅保方

正！

Marchisio 係咪傷左

球證:過左數未?過左就開始啦

加時！！！0-3

疤入倒三球我頭浸屎坑

無得撈啦都

應為下季都唔撈 無壓力了

都預左比人炒是撚但啦

辭左職唔撈啦

多仔

摩級已晉

西瓜後段先上力

水花四濺～～～～星的碎片～～～～

Break dance

後防班老人家

俾會然土方屌到唔敢起身

加時10分鐘 so9準備好就上得

🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎

蛆定撚到

睇蛆撚狗咁猜疤真係好撚爽

冇乜郁過

希古恩一早要換

疤

基亞連尼

坐定睇表演啦！！

再加多個艾沙姆守

相比起巴黎垃圾到

球彩台講錯野
咪撚燈呀

祖記呢d先係路
巴黎贏緊on9到

泵下波鐘

西瓜做緊乜

走啦，西瓜
唔會有人想拍手

正

走哂三隻前鋒

又圍

祖記啲foul都好聰明

冇lu疤狗

黑哨啦

斬到個鈴鈴

出條廢J

依加泊大巴都收佢皮啦

雙殺算數啦

屌假分撚好煩

手得好明顯

奇蹟熱血時間到了

無鋒陣

補時10分鐘加12碼呀

手球定角球

好想知聽日巴迷會用咩藉口

必殺技 : 圍球證

咁都想要十二碼

我覺得ball hand
想用背脊je

好慘啊黑哨

黑哨

2分鐘3粒

Handball wo

上呀疤狗，仲有補時仲有角球架！！！

終於有黑哨做藉口

球證偏幫

應該俾個12碼佢 廢時d狗有藉口

補到晉級為止

吹得handball

疤今場輸無黑哨
賽果可接受，雖敗猶榮

疤新戰術：圍球證

有得cap圖了

疤狗加油

隻手痴身

留名等睇加時入3 球

又有藉口

黑左一球

笑9死 仲拍兩下個心口

我地巴發起力上黎 3秒3球都得

加油啊疤菜

不外乎屌人大巴，黑哨
重有幾多招？

聽日唔使潛啦 有圖cap啦

呢球冇比pk嘅可能

一日到黑1:0 , 1你老母爛化臭閪咩
死返去你老母個臭閪度飲閪水啦賤種疤

補時lu

3分鐘都俾多你

祖記好專注！

加返一球比你囉 光榮出局

屌奶星一個入波都冇得睇

都唔新啦

一分鐘入一球 雞寶

佢係阿狗post都有搞事

疤區靜哂

準備噴水

1分鐘入你3球都得啦
嘈！
我地球王未發威

ching six bar

入球3分咪得囉

3分鐘咁少

Fing旗

諗緊點解釋好

屌帥勁撚肉緊 相反安歷基hea到好似等緊車咁

好賤呀蛆記 泊巴士

五十秒三粒

補多90分鐘你都贏唔撚到架啦

屌 黑哨冇12碼 成個氣氛冇哂啦 本來追到 on9球證

比佢入1球
施捨個主勝得唔得

祖都廢事猜 一個大腳就算

今天蛆抹殺了足球

祖搵人og一球比佢地啦，乞衣

咁撚多奇跡咩 兩埸都入唔到波

想睇魯營水舞間！

佢阿區過街老鼠黎

抵撚死抵撚死

又手球唔吹 我cap晒圖呀

魯營墳埸

疤好撚開心

唔係黑哨 一早456祖記啦

big gay 精神
輸波踢人

1秒1球

我地疤塞3秒3球呀
你同我定啦

冇十二碼 黑啦場波

收檔啦疤

我見看台搖曬旗 實係慶祝緊

1-0

疤係咪留力踢打吡

半秒1球

班疤迷返屋企訓教啦

是但啦 聽日集中火力繼續屌柒賤種皇

地上最強？？

Don't Cry bitches You have Copa del rey

搞掂

蛋都破唔到

阿鵬 : 哇重要碘下碘下，同我查d 碘酒tim 呀

2-0

啲疤迷係咁搖支旗

完

We did it!!!

笑到

冇黑哨就搞唔掂

輸到遙旗投降

3-0

完場

0:0 20倍...

we did it

本土巴迷真球迷

投降啦
投降啦

We did it

可以開始噴水

大快人心

4-0

贏咗！

3:0

Fing白旗啦不如

買左3k

WE DID IT !!!

WE DID IT!

魯營奇蹟 !!!!!!

噴水未？？

場外入球你地識條春咩

投降啦 唔打啦

屌奶星 大巴拿開心到
唔講以為佢地已經拎冠

魯營噴水池

認真祖好勁
比疤咁樣攻法
雖然都有亂
但好多時都仲做到好多有效有組織既反擊

最少熱血反勝過！！！！！！！我疤熱血

睇看台仲以為疤贏左

尼馬咁都喊
新小花

我地被黑哨無晒氣氛先追唔到 好似鍠咩

今年祖好撚勁

摩納哥3:1

唔驚 疤今場可以賴黑哨

我係西班牙救護員 岩岩救左幾個魯營球場球迷 懷疑腦震盪

屁馬喊

慘慘豬阿泥馬

食屎啦食屎狗

屁馬晉級激動落淚？

又唔係最後一年踢 喊乜鳩呢

屁馬
點解
點解冇12碼

泥馬又喀 交晒戲

叫聲丹爺先

睇到呢兩場既祖
想話唔拎冠都難

感動嘅係疤係魯營墳場逼和到祖記

冇噴水睇

尼馬踢得好好

多仔個獲意外真係可能有影響
踢到碌撚咁 反而摩納哥真係愈戰愈勇

唔明祖記做咩咁搏...

我覺得疤已經贏左
對面大巴可恥

平心而論疤今場守得幾好

疤狗連水費都慳

啲球迷做乜撚野咁開心 比人射到傻撚左

抵輸啦喊乜柒姐

星期日就揾皇狗祭旗，顫抖吧

兩回合一球入唔到

巴 19射1中
祖 12射4中

屁馬咁好戲既

問過牙朗未

呢場波 巴算係咁 袓防守太勁

冇球證幫一粒都入唔到 球證可恥

摩納哥似攻得入 不過下半場無氣

monaco